預告警方四回回答

片段未達到法庭解像度要求
請受傷人士報警
可接受 仍有改善空間

四點

其實佢地實唔會認架啦 一定辯駁 唔需要太在意佢地個記者會

最緊要推比外媒

明眼人都會知咩事